高鐵vs機場快綫

其實坐落去嘅速度 冇太大分別？

高鐵慢D

機場快綫係西班牙製
膠鐵就支那製
做人做狗就自己揀